大廈現「還我選舉權」直幡 眾志：反對DQ港人自由意志

大廈現「還我選舉權」直幡 眾志：反對DQ港人自由意志

即時要聞 2018-02-05 15:58:55 HKT

香港眾志在灣仔一大廈外牆掛出三張大型黑布，中間的一幅寫有「不要DQ 還我選舉權」，並拍照及上載至facebook。相中可見，兩側的黑布寫滿早前在公民廣場外反DQ集會期間，所收集到的市民簽名，全是抗議政府取消參選資格的心聲，眾志指簽名象徵了市民清晰反對政府DQ港人的自由意志。

眾志表示，今次行動是為了提醒港人，即使選舉仍在進行，政府的政治篩選和思想審查竟已無理取消多位政治人物的參選資格，面對政府剝奪港人參選權利的行徑。

有網民留言質疑是否會影響他人，眾志回覆指，掛放大型黑布已徵得大廈所有用戶及業主同意，「大家都十分支持」；有網民留言，希望全港18區都掛一幅。
<蘋果>

掛放大型黑布已徵得大廈所有用戶及業主同意

得道多助

相反，本土派就淨係得仇思達盧斯達呢d日日周圍咬人既垃圾

應該係參選權

根據關狗邏輯呢d叫鳩做

「我」係指周庭定邊個先？
一陣原來「我」字唔包括某啲人

大廈又會比嘅

香港眾志=香港人自由意志? 人唔笑狗都吠啦

由我要真普選，到而家訴求變成還我選舉權，香港人真係好慘

跟參選權被剥奪
講咩一人一票真雙普通

索性等額選舉算9數

越爭取越縮

依D叫有做野呀，快D捐錢啦。

作用？